有冇人需要棄置電槍氣槍?

見可能有夢遊患者可能有玩bb槍，但係好唔好彩俾狗咬而有被搜查嘅風險， 如果有邊個需要為你嘅愛槍提供一個好嘅永久歸宿就請喺呢度留言

有需要處理嘅
我唔會話咁易將我嘅寶貝傳教一個三唔識七嘅人

7/9機場更新 求求大家

自己落旺角買啦

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

或者你睇清楚篇文先好講， 我係話幫夢遊患者寄存架撐

搭單問下廣華仲有冇舖收二手槍

商場實有間

基本上個價仲衰個二手車／電話，app放點都好小小
你個啲係日本嘢定係台灣／國產？aeg/gbb? 有冇連鏡／橋？神台定係粗打？

+1